(突發) 有健身教練去完美國返黎無隔離仲去咗做gym!!!!

真心唔明點解可以咁on9
常言道 健身不健腦 大隻佬都係無腦
唔隔離不特只仲要去gym房做gym

5日前先去完美國番黎

今日就去咗做gym

親身去買奶粉 即係有出街啦

屌佢呢啲無腦仆街必須清算！！！！

5日前返黎好似唔洗隔離

唔洗手帶？

又大隻又靚仔

natural selection

肌肉抗炎

E禮拜四先全面檢疫，五日前返嚟就當然唔洗...
樓豬智力

但明知自己去完美國
有公德心嘅就應該自我隔離而唔係仲去做gym
仲要其實做gym都好高危

係啫 但有啲公德心都唔應該四圍去啦下話？

咁唔係要政府強制隔離先要隔離囉
有正常智商同公德心嘅人都應該有呢個awareness 去自我隔離
佢仲要唔戴口罩去做gym

推

玩得健美嘅都係無腦
諗唔到有一樣運動on9得過健美

Golf

好撚型，有錢人身份象徵

樓豬柒左就改口話人無公德心

great

即係去完美國返嚟仲去做gym就冇問題？

傳播者就係呢種人，搞到香港確診日日急增，正仆街。
坐飛機極高危，好應該自我隔離至少14日

所有離港既人都應該隔離，同支那狗一樣待遇

條友有去荃灣go24

健身唔健腦

叫我咩事

咁撚大隻洗撚隔離?

四肢發達 頭腦簡單

連仔 ：手足黎

咩美國新冠肺炎
擺明係中國

而家已經去到冇犯法都要擺上連登批鬥

冇人批鬥佢樓主嬲唔嬲

唔嬲 natural selection
班大隻佬咪繼續去做gym中招囉

屌那星

唔怪得佢 一拳拳風已經可以打死D病毒

條友邊忽靚仔

美國 除左new york 問題不大...

五日前出po唔等於五日前先返到 不過應該都真係唔夠十四日嘅

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

奶粉抗疫

樓主好憎條友?
好啦好啦
等我地幫你批鬥佢！！

咁又係，Gym room入面都冇儀器train個腦嘅

封都封餐廳、酒吧先啦
唔好同我講食飯、飲酒唔除口罩、唔傾計食完煎炸野就會起痰周圍咳，邊爐/燒肉又有煙霧，酒吧又有水煙

樓主幾時去哂埋其他人底

電莖

其實呢班仆街有無公德心
去完高危地方重周圍走
十幾日唔出街可能好悶好難
但咁都係為自己同為人着想
萬一自己有事惹到人
唔會覺得愧疚㗎咩

真

cls

希望係啲仆街健身狗嚟啦

有冇公德心架

咁都靚仔

咪傻啦 加州唔洗返工返學啦

真係累人累物

突發！又有gym room中招!

連登仔偷換概念世界第一
去餐廳食飯都係同朋友

但係去做gym係有可能會接觸到唔識嘅人
即係有可能會傳染到比陌生人
仲要共用器材
其實真係咁想操咪繼續去gym room囉
反正班大隻仔應該覺得大隻有抵抗力就會冇事good job

你平時食開咩仔

搭車多過做運動
太多時間嘅象徵

條友嘅精！氣！神 ！唔係好夠喎

一樣還一樣
個健身撚當日返香港果陣 係唔洗強制隔離既
佢係法律角度睇 佢無罪
但係無話佢岩 佢係唔夠顧己及人既

但另一樣 樓豬你未做好調查
一野就屌鳩人 再掉人上連登比人公審
自己講隔離令個論點柒左 你就再唔用法律做論點
用道德做論點
其實你都好無道德啦

仲有最後一點 依家有好多香港人都鬆懈左
多左出外食飯 行街
你唔屌曬全世界？ 剩係屌果個健身撚？
你把道德間尺 都好彈出彈入喎

我都好憎健身撚 日日健身扮曬野
不過樓豬你真係柒左 你都好無道德

四支發達,頭腦簡單!

大隻到個人好脹 冇左靈活度

樓豬係柒咗，但條友都係缺乏公德心

其實我由一開始就已經唔係由法律方面講緊佢有問題
而係真係想講去完美國要有自知之明去隔離
我主要係想批鬥佢冇呢個公德心
不過好似你哋誤會咗我係想批鬥佢犯咗法

點都好啦
宜家呢個非常時期
做gym咁高危就應該要識得避免下

呢啲仆街同蝗一樣咁自私

佢on9唔代表所有gym撚on9
全民健身嘅concept都無
光咩復香港

利申
我就係gym撚

想問下各位有做開健身嘅朋友
你哋仲有冇去做？
我已經兩個月冇去玩，真係好想玩
自己玩開嗰間二月已經冇開，直接停月費到另行通知
一直有好想去玩，但又好淆底
感覺遲早會出事

所以想睇下有冇朋友同我一樣已經停玩兩個月

食多啲魚肝油補下個腦食少啲奶粉 香港真係多得依啲叛國賊唔少

如果你依家玩返，咁當日做咩要停
你問吓自己先啦，依家仲爆得勁過之前

樓主次次去餐廳食飯都可以包到場
一定唔會接觸到唔識既人
即係 收銀 侍應 連個廚房佬 都係樓主既人
你班連登仔同gym撚點同樓主比?

你憎健身愛好者就係因為日日健身就係扮晒野？你胸懷都幾窄架喎，又冇阻到你就咁容易憎人

重點唔係個運動道
重點係打波之間嘅閒話

五日前都全球爆緊，只係香港政府反應慢之前連登仔仲拎香港人自發高質防疫打飛機，今日又跟返政府放慢手腳

想借刀
岀聲就得

個樣好柒

唔係我想停，係玩開嗰間直接停開
我而家Join個第二間玩住先
不過真係好鬼怕，如果瀨咗嘢真係成世都唔使玩

戴罩做囉

週身肌肉但冇腦

+1
要人抗爭果陣又屌人排骨仔，依家又走黎話人做gym扮嘢咩練到大隻唔靈活

雖然佢好㭍
但係你咁既樣就咁自信

叫錯曬
應該係 武漢肺炎 蔓延地圖

師兄仲有冇去玩？

因為自己唔做，所以人地做就係扮野

少咗，戴到罩嘅話都會戴罩做
遲啲可能轉去細場，人流少啲安心啲

依家都係屋企做就算

你知唔知武廢病毒有輕症同純帶菌者

你又知隔離枱、朋友冇中輕症/冇帶菌？你約食飯前係咪會先驗身隔離位又坐到6米遠？

你又覺得餐廳張枱、餐具、餐盤、茶壺、水壺、侍應塊閪布好撚乾淨？

收皮啦，郁啲就想停市武廢有50%重症機率、20%死亡率先好同我講停市

我本人就好撚唔滿意全球所有停市、封城決定，成班恐慌撚吹到隻武廢有伊波拉咁高殺傷力實際就垃鳩圾

屌... factchecked?

係
樓主意思係佢應該50日前返嚟都要隔離
因為50日前已經開始有呢個支肺

咁香港夠有啦 樓主係咪日日冇出街先 驚你播毒

5日前武漢肺炎沒有在美國爆發

起碼好過呢個下嘛，成個rock哥咁

Thank so much😅

加州情況比香港好喎....

佢好樣過你唔代表係靚仔既

其實做少幾日係咪會死

似係go24 d柒頭想搞鳩人地
唔妥人地咪當面屌囉 又要淆底

Ps:同事主唔熟，但佢幾靚仔